我想放晒所有股票離開香港，憑咩屌我

走都唔得我屌你老母

唔想大個仔女不分是非黑白

教育是父母都有責任，美國都要新生是奶共的，到到國家總有小粉紅去洗人腦，所以最好自己教返公民意識。